今年cityu grad嘅朋友 有冇諗住畢業禮上有咩搞作

如題
想問巴絲們會唔會有啲諗法
或者有嘢想做
同埋如無意外97出世嘅巴絲應該同我一樣今年grad
今年咁有意義唔係唔去賀賀佢下話
真係好想知大家點樣懲罰郭位

光復香港 時代革命
請善用不推文回覆

幫推

留名無事發生
希望我炒車

懷疑嚟自於shitty嘅U grad警係8大之冠
搵人係佢地畢業禮播amazing grace 同last post算啦

我都覺
我都想炒車

暴大U grad嘅都畀人起到勁多喎
雖然wave sir真係出晒名

推

再自推 求集思廣益

你肯定？
city係政府不嬲都唔受歡迎 3大同Polly一定多過city grad

再推！

讀得成書使撚做狗

屌 wave sir有版你睇
我都唔明點解咁多u grad去做狗
可能為咗個啲乜柒使命感

人哋暴大段崇智都叫出嚟公開對話下
郭位去撚咗邊呀？
拒絕公開對話仲鬧鳩SU
我就唔信congregation個日見唔到佢
利申 估佢今個月都唔會蒲頭

會唔會驚咗而停畢業禮
97出世好似除咗中學以外都好似冇行過畢業禮

你要記住
做狗係唔洗高智商
呢D雞肋位高不成低不就正正啱啦河車

我睇老豆搵仔最多係poly同hku喎

推先

最撚多好似埋土喎

白衫都好似係3大居多

樓上巴絲們都話埋土居多

屌 以為今年會照舉辦 有可能畀你批中
個緊急法再推禁止集會的話應該會取消
仲要個日星期六嚟 區選前一日
但唔確保會唔會有任何大型夢遊活動
所以今日之後我覺得有可能收皮

大家估個日會唔會好多人都病
戴晒口罩成件事好唔靚仔靚女呀

推呀！！！！

city真係比我想像中多豬

想揾郭位都咁難

以前黎講做狗就無問題既
但做老散狗 就大問題

好好奇點解無人一齊去搵佢?
CITY 好似平行時空咁

狗同政府請人好明顯行唔同路線

屌仲好講
九月個陣有吹雞係podium集會
然後去搵郭位㗎
本身都仲好多人聽
點撚知過咗個午飯時間啲人散撚晒
得返廿幾條友係到聽去圍鄭翼之
仲要畀啲on9保安用藉口唔畀我哋入
我個陣真係好撚失望
人哋革大暴大吹雞就一呼百應
唔記得編委定城大反送中個ig post叫人個日去集會 係有成千個like
最後五十都唔夠...
如果我哋個陣夠人就可以上去圍鳩郭位
我其實係好希望城大su又好編委又好
組織多次圍鳩鄭翼之 叫郭位落嚟對話
我知城大都有好多願意正義仔女㗎！！！
city再有活動求下你哋出一出嚟

屌 見到今日封email就覺得佢好仆街
大學校長 笑大人個口
到手足上court先知係城大學生被捕
係咪食M記食到懵撚咗

畢業典禮會唔會俾人話集結

你知依加只要三個人企埋一齊就已經有罪咁嘅款

咁多大陸graduate 大家可以一齊攬炒

厲害了我的國

之前三罷都如常返學
Libra出邊幾少人
City U 仲衰過bu

應該集體喺畢業禮唱起來不願做奴隸的人們

我見琴日圍鄭翼之多咗人
不過都係比預期想像中嘅少

推到congregation前
今日睇中大live睇到喊
大專學界更加要為同齡嘅學生手足發聲
表明立場 對抗不公

有諗過congregation 叫口號
整定支光復香港時代革命嘅旗影相

收到EMAIL LOCAL 得40個人
屌佢老母

有諗過帶埋遮去
btw我都諗住整返支旗

仲要郭位唔出席
冇誠意過柒婆

遮係基本
旗就想搵人一齊整 廢事得自己一個好7

真係垃撚坡CITY

浸大錢大康都好撚過佢

城大人反抗未?

有巴打開咗post訂旗

有無人想訂光復香港旗一齊舉?

我想訂但好似有啲大
係congregation fing嘅話好似有啲難度
當然可以發夢個陣拎嚟揮！
city仲要咁多豬同偽黃 會唔會考慮呼籲大家戴下絲帶算
雖然我個人覺得上埋豬嘴都得 但少數人做就變得突兀

咩嘉賓 嘉賓離場後集體唱榮光得唔得呀

你見個日對話幾多人就知咩事
識好多身邊city嘅人repost story話好嬲
但轉個頭就走咗去練舞 莊reu 睇con
up上story話人知
仲有啲on9走去搭鐵仲影住出閘條隊幾長
喂屌 我搞唔掂 我都好想反抗
第一次圍鄭翼之我仲歷歷在目
好撚失望
成間u得咁少人行出嚟點搞呀
sor有啲長但真係嬲嬲哋

其實戴絲帶都幾好
岩曬啲淨係識講好嬲好嬲同喜愛打卡嘅同學
如果係做嘅 可以係門口派

但郭位露面哩啲咁難得嘅時機
我唔甘心成班係到打卡
明明人多就好辦事

最撚憎D IG嬲嬲撚..睇到火都黎撚埋

唔知佢有無出去啦..如果有都無咁嬲
剩係識係IG 嬲豬又唔撚出黎, 口罩都唔撚帶就真係打撚死佢地

白衫咁多人工4萬幾呀大佬，3大都好多白衫狗啦，謝振中ust，署長kongu，鄧炳強中大

sorry應該唔止4萬幾起薪

有諗過 但好似會讀名 唔想自爆名

1020

1020 1330

推一推

果然係city 冇人有搞作

Cityu 有咩搞作先

推下先

29號好似有廣場論壇 雖然唔關畢業禮事
大家去聽下都好
自己都諗住去學下嘢

係見你追post想幫下你
多謝你仲記得我可以一齊整呀

得閒又推下 集思廣益

推 埋土都做嘢啦

小弟社科畢業想一齊做啲野

邊幾日grad day
城大老鬼表示想支持

11月23 係灣仔全部college個個
之後2個星期係分college係學校搞

集思廣益下 有咩想搞下

郭位唔出黎，一齊搞串個party佔領到佢出黎唯止

加油啊

城大人成大事
唔好比人睇死

係！23號朝早10:30！
下面有link睇晒各個畢業禮日子

有冇睇到secret話郭位唔會握手
個日會有休班又喬裝又公安係到

屌成日都推唔上去
我要聲援科大周同學！！！